入黎一齊發個新年財

切爾達[0/-0.5] 1.72

般尼茅夫[0/-0.5] 1.80
哈特斯菲爾德[+0.5/+1] 1.71